Bluestack 可唔可以當vm用裝支那app/開文件

學術討論
見好多人都唔識用vm
模擬器同vm原理好似差唔多
會唔會可以多個簡單又安全嘅方法比大家

vm多數用嚟行linux windows
bluestack android 點比較

但都得嘅

我係

1) Work Profile

2) Multiple User